咁嘅男人值幾分？

大眾樣
高過180
大大舊

三大頹科畢業
有父幹有私樓

唔嫖賭飲吹
專一孝順
大男人有承擔
識照顧人
有啲幽默感
有長輩緣
冇咩耐性 少少暴燥

冇咩過人之處
興趣係做下運動 睇下戲

7/10👍

100分

80分

0分啦
唔上連登既

如果成日上呢？

一句講曬有幾多錢身家?小過1000萬唔駛諗

你on9? 無相點評分

成日見到d 人係度問自己值幾分點睇點睇
打埋一堆客觀條件又點啫
你係想取暖定拎自信？

其他我唔理 但呢樣絕對係冇自信既表現

never say never

補多句
人點睇另一個人唔淨係建基於你打出黎既所謂條件
樣呢？同人相處呢？你俾人既氣場呢？

做男人做到咁冇自信咁婆媽
你不如都係唔好評分啦

你又幾有道理 但總係想搵人幫自己評下分 可能想搵自己存在價值

當頭棒喝

真係一個自卑撚

係 成日覺得自己係零 要靠人肯定自己
其實都幾可悲

鍾意就鍾意啦，唔鍾意就唔鍾意，計咁多分都唔知做乜柒

雖然話上連登勿認真
但你明知人地三唔識七評你一定唔會全面
咁其實你只係想係人地口中講自己想聽既答案

一個字 無謂

人就係咁無謂㗎啦

有父幹 係港女都覺100分

講咗多冇用
就算睇埋相都冇用
要見過真人先知你比到人感覺係點

我以為樓主係hehe，睇中咗個有哩啲條件嘅男仔

100分啦屌

自卑到仆街 要上黎刷存在感

100 父幹已贏